不失敗系列三：韮菜豬肉餃

餃子：菲菜+豬肉

湯底：蠔油+金華火腿

我試過自制餃子皮，不過失敗左，所以皮係買既！

餃子皮好難整，有冇秘訣？我整完佢迅速痴返埋一舊！